[又一城大分帖] EXCHANGE討論區

Result Announcement 03-Mar-2017

college level 都係31/3之前出？？

呢層唔知
我只係得institution interview

offer

去咩國家

shitty仔

2nd round係咪通常都會得返冇人揀個d ?

2me round 好似就係d人reject offer 淨低d位

呢位shitty仔連exchange offer都要執人二灘

我要college level

你first choice 邊到

Offer 已有
I level同college level都有
非亞洲U
利申:科工

NUS

巴打英文好勁？

Application status: Pending

屌

有冇人收到offer..仲pending緊

Pending

允行巴讀咩科

又問
system engine
問你又唔講

pending

Pending, No offer

有冇cb有offer?

出左OFFER

CSE 科工仔

好似得科工有offer

咁啱嘅
我又係system engine喎

咩國家？

Year幾

year3
由asshole升上嚟

咁我唔識你lu
GPA還好嗎

Pending
即係等其他人reject

我報 sem b 係咪未咁快有結果

報SEMB都出左啦

Cb未出

科工出左
ME

CB幾時出

人院都好似未出
得科工咁有效率

人院都出左啦喎 識個朋友

科工巴打可唔可以講下有咩offer

利申 科工，pending

I LEVEL

Email sd 比你？

係AIMS自己CHECK

介唔介意透露下去邊樹
話唔定有機會together
希望聽日有result啦

I level??

Yes
佢政政

到底幾時先出，星期一啦，等到頸都長

科工出唒lu.冇offer會繼續pending 咖

上星期四問人院department
如果係college level exchange既話
上星期五交ielts仲趕唔趕得切
佢話得 但要交比自己個department

但我上星期五個時
由於仲未有official既ielts cert
我就交左份網上版既ielts成績
比我個department 頂住先

但我個department今日打比我
話要official既cert先得
但我宜家仲未收到
唔想因為呢啲問題 而無左個機會
宜家好驚

咁遲考

之前考過 衰左
今次岩岩好

點解咁耐都未出
明明in得okay 又有TOEFL 都未有

Tmr

CB終於出咗
Aston

CB 去San Francisco state 有冇巴打一齊

屌我報sem a你俾sem b我做乜撚
巴打們知呂知有無得Appeal?

Summer exchange計唔計
竟然入到calis pro

CB
去法國

美國 但唔係sf

我都報左呢個
但人院
唔知有冇機
爸打semb?

Sem A
不過可能再apply 過 想去英國or 荷蘭呀

歐遊
歐洲國家多文化野睇 正

可以有2個offer 既咩？

Ielts好高分？

冇 比左張igcse同dse佢咋

Exchange 有offer既巴打IELTS係幾多分？

放心唔關ielts事
有人無考ielts都有offer

係咪依家要整定visa?

可能唔博啦 再等下要year 4先去好似太遲

搏 自膠

有college level offer 既爸打
介唔介意講下 大約既gpa 係幾多

係咪佢報個間大學
無ielts requirement

6.5 Sweden

Gpa 啵 巴打

Quote錯
有個巴打問ielts

ILEVEL
我簡左: 國家1 DENMARK 2土耳奇
派左一間 唔係以上兩國,又完全唔想去

亦都唔知點解會派依間...

係咩國家先

姐係你無放落過preference list 到
但佢比左個間你

Ottawa

想問下巴絲打如果收到college level full year offer最多可以tran到幾多cr
一個sem tran 12-15 cr 應該ok？

想問下如果我exchange係10月到3月，咁返到黎都week7 or 8，咁仲洗唔洗讀sem b

有冇人同時收到cb summer exchange同 sem exchange ?

cb college派哂offer未

仲pending 係咪即係代表無機

利申：人院 college level

我想問如果其他地方有位剩,我可唔可以轉過去,唔去原本個offer?

我一開頭收到I LV 之後佢SEND EMAIL話有C LV
問我要邊個

但係我冇I level

sweden 我想去呀
尋日派左i level我 想去college level多d

原來人院college level
係late March

派左你去邊

us

無得去SUMMER

係咪I level 有offer
就自動唔會有college level offer 㗎

CSE之前EMAIL我問我兩個OFFER揀邊個
I + C LEVEL

有冇巴打知如果去一年係咪都係每個sem tran到15 cr

Trans幾多你同major leader傾姐 佢肯既 多多都得啦

同埋如果佢啲course係讀兩個sem係咪可以tran返city兩科

紐西蘭 絲打你呢？

你係咪cb去一年exchange果條友

人院
但interview都無是咪皮已收
我yr3 啦 再唔去無得去啦

Still pending

人院college level好似無interview
佢官網寫result announcement係late March
唔知岩唔岩

但我聽講我major有yr2收到interview 佢地好似都係college lv
不過我係apply sem b去芬蘭 希望冷門啲唔好同我爭

琴日聽talk 見到你啵 巴打

都係同major leader傾 佢地會計返啲lec tut鐘數 睇下值city幾多cred

等到2046

有冇cse 巴絲會去中國最高學府北大工學院summer exchange?

識兩個朋友去

我個ee fd L我底，搞到依家得返我一個去

前年已經試過被L底，去南美一個人去exchange

介紹你識

好驚得自己去

有冇人同我同一間

鬼知你邊間

美國 SemA 點先知college level quota

係cb exchange睇返past result